誰說失戀很容易捱過來

痛到仆街
明知對方不留情
走之前都無坦白自己有精神出軌
淨係話自己對我有愧疚
話我對佢太好
我真係好痛
個心好似已經負荷唔住
可以點？
我可以點？
點解一定感情可以咁兒戲？
我呢幾日自己一個望住天花板完全瞓唔到
無時無刻都心跳勁快，一下一下咁跳，一下一下咁痛
好想追對方返黎但對方精神出軌已過左我底線
再者呢個男人係追都追唔返了
一諗就想直接痛到暈低
點解其他人唔食野會暈左，我仲可以咁精神承受心同頭痛

基butt 可塞

每一秒都好似比人插緊個心咁
幾時先可以擺脫

留底tg 搵人同你傾

可唔可以有快啲逃出地獄嘅方法我已經無任何希望

搵個第二個

比人拋棄左又點搵第二個？ 而家連見人都恐懼，人地同我講野都嚇親 搵第二個黎再拋棄多我一次咩

同事/陌生人望住我我會好逃避好驚

驚what

驚比佢地望住，好驚

明嘅，真係好突然好突然。
自己感覺準備緊失戀，瞓唔到，一醒又極心痛。上次都係用兩年倒再遇到下一個先好返，今次會唔會傷心一世。

咁仲未失戀請你好好努力挽回！ 就算最後都失敗起碼問心無愧！

拍拖可認真，但不宜沉船，
應保持君子之交淡如水之心境。

失戀恐懼症
1. 對戀愛產生恐懼
2. 自信心下降
3. 對別人嘅信任下降
4. 常常有被拋棄嘅感覺
嚴重者將會嚴重影響社交，
輕微者亦會開始對人產生不同程度的猜忌。

講經唔認真又點拍拖，認真左又點唔沉船
你果啲係保持player心境玩9我

即刻將我所有行為正常哂，變返普通人咁

當然唔係，只係你道行未夠高
認真不等於沉船，
沉船係一種缺乏自我控制嘅行為，
一種喪失理性，情緒主導嘅行為，
但認真係可以真心地愛一個人，
然後當真係分開嘅時候，
又可以祝福佢更幸福嘅一種修行。

你嘅行為非常異常

絲...我明你個種感覺
一開頭會接受唔到就咁失去咗佢
你會feel到個心‘銀下銀下’，想瞓又瞓唔到，身體好攰但個腦又不受控咁亂諗野
唉 呢個世界you are not alone,大把人都經歷緊

由這一分鐘開始計起春風秋雨間
恨我對你以半年時間慢慢的心淡

我而家好返左啲喇，不過都係無胃口姐可以襯機減肥

但我做唔到平靜的對你熱度退減

梗係喪食甜品
增肥嘅好時間

時間係最好的良藥，過來人的經驗

唉 已經9個月都仲係咁

Pmed

專一靚仔毒撚

ching好深情⋯ 我都想佢可以對我戀戀不捨，可惜係佢一拋棄左我就同我兩清咁～ 完全無眷戀過我

女人有幾多青春可以用黎做藥引

搵多d野比自己做，多d搵朋友出去玩，打下機，睇下劇，做下運動，令自己忙到跟本冇時間去唸佢。。。
我都係得個講字架渣，我自己都做唔到唔唸每日都有99%時間係唸佢

每日最慘嘅moment係夜晚瞓前果時長期失眠折磨勁空虛勁多野諗；同埋一瞓醒發現其實對方真係走左，唔係攬緊你瞓，你又要重新loop一日嘅絕望

佢都係一話分手就頭也回走左去

對唔住 係我太幼稚仲成日激嬲你

我真係好後侮 可唔可以比次機會我

需然我知你唔會睇到 我仲知你已經同佢一齊咗

我唔會再打擾你la 希望你幸福

我唔敢去關心佢嘅下一段戀情，驚我會永不超生⋯⋯⋯ 好驚佢已經搵到新人開開心心咁同對方相處，好驚佢會同下一個結婚，好驚佢忘記我⋯⋯

1個月後就開始無事架啦

希望係咁 希望一個月後就可以完全放低

仲要成日夢到佢，以為同佢一齊番，係夢入面好開心，真係希望自己一世都唔會醒

一個月？
起碼要用一齊既雙倍時間啦

屌 唔想再諗

屌我唔想咁

一諗起佢個心痛到呼吸唔到⋯⋯⋯ 想念是會呼吸的痛⋯⋯

絲打 我都遇到同你一樣既問題
你既底線係咩 ？係咪鐘意左第二個已經唔得

點精神出軌法？

係 背叛就係我嘅底線不過就算我而家唔要底線只要佢返黎，對方都唔會再返黎了

同第個女仔曖味msg , 唔知有無搞埋因為我都係間接知，唔係佢親口講

原來大家都係
咁我就放心喇

我明
時間是一個好東西
慢慢你會放得低會冇咁痛
自己都主動啲搵朋友玩學下新野
世界好大嘅 唔係得愛情 加油

但好痛時間幾時先幫我撫平傷痛⋯
我24小時個心都一下一下咁比人打緊

你信唔信佢？ 佢肯唔肯承認先

信乜鬼人都走左 而家係佢唔想再同我一齊呀

多人到就黎可以開個group....

Sor呀絲打

我宜家原諒左佢，追番佢，但係覺得自己好犯賤⋯⋯
明明錯果個唔係我
但係自己又唔捨得

點解可以原諒到

你係飛人果個定比人甩果個

咁都係現眼報姐呢啲

點解可以咁犯賤追返對方咁樣就算比你追返都無好結果

佢係精神上對人有好感 但無同佢出過街
剩係受人wts flirt同del 哂record

我信佢真係無出既

唔易捱但係都係要捱

真係好犯賤，但係我真係唔捨得分手
做男人做到我咁，其實真係好廢

噢~都算係小事，都可以原諒ga
佢最後都揀番你咪得咯

如果我深愛嘅果個男人同你一樣都會珍惜另一半就好

我個心仲日日偷偷地諗佢會為我返轉頭

ed唔可以叫廢唔廢，係你太愛佢唔捨得放棄佢，你只係對段感情比較認真果個，btw咁你地e家感情點？

就黎4個月都係咁，試過發毒誓解block佢就一世都溝唔到女之後都係解block返⋯⋯再發左個更毒既毒誓唔會再去挽留佢，今次真係唔會敢破自己既誓了

我都諗緊係咪小事
表面上好似小事 但係都叫做精神出軌
佢話本身鐘意左佢 但係又唔想同我分手
不過我宜家叫佢地斷聯 佢都肯既⋯⋯

發生左一個月都無
佢就正正常常無咩野 感覺無以前咁愛
不過我自己就成日疑神疑鬼，好想佢成日痴住我，一唔係度就怕佢搵人

點解好似得我一個女仔係會等對方⋯⋯ 聽得最多係啲男嘅苦苦等個女點解唔係我

Haha 成日都睇連登，d女就呻遇到賤男，d仔就呻條女出軌，其實現實中係咪真係咁難搵到好既另一半⋯⋯

中曬

我想搵個相惜嘅結婚對象，但個個玩完悶喇就拍下pat pat走人

我都覺點解好少有雙方都唔會輕易放手既case，定佢地幸福到唔會出post講。其實一世人有幾長，只係想珍惜得來不易既緣份你永遠唔知幾時係最後一次見呢個人。

點解咁容易就為左啲小事分手⋯ 屌啲人未玩夠就唔好搵啲認真嘅一齊啦

巴打果陣點解分手？

人不可信

我到宜家都諗唔通，唔愛囉淡左囉，看不透啊我

唔好話佢地唔甘心繼續同你一齊，想搵過個

即係最後只能怪自己無用啦我只係想同家人同另一半安安穩穩開開心心咁過日子就滿足既人...

我都係

只能怪我自己豬西怪我身材差怪我唔夠賢淑

我都係，拍左6年拖，個個都問我地幾時結婚，而家個個開始知道我同佢分開就不停問點解會咁都就結婚啦，我完全答唔到……唔通照直講，係呀佢話唔愛我喇，但而家同個新男朋友拍緊拖咩……我都好L大壓力，所有人我都要面對曬

認同

時間幫到你 總有一日會捱過

我明呀我依家就係咁 有人同我講野我會心諗又做乜9想點

咁你仲愛唔愛佢

我連鏡都唔敢照一見到自己個樣就作嘔

到時都變老人了⋯ 捱過左都接受唔到第二個

我明呀屌次撚線 不如留tg 我個情況一模一樣 成日發惡夢 唔敢點去街 已經一個月咁

無時無刻都想喊 覺得無人會中意自己

好我加你 我長期失眠⋯⋯一恰著就彈醒⋯ 好煩成日妄想對方係屋企，行去睇先知唔係好似傻西咁

我半年前都好似你咁痛法
而家已經心思思媾緊其他女
時間真係可以沖淡一切
呢個世界冇話冇左邊個唔得
唔好再懷緬過去
del，掉哂D會諗起對方既野
痛多個幾月就冇事
請加油

比自己冷靜下 安靜下 諗下野
我六年感情分左手三個月
頭兩個月好辛苦
宜家已經將佢放左係個心最深處
只要唔主動去觸碰都無咩感覺了
要學識對自己好D
點解人地花花世界 開開心心
你要生活得禁慘？

唔會阿 時間會慢慢沖淡

覺得自己好低賤， 對方都表明哂要走，自己仲係連登求人比安慰我，但現實生活唔敢

真係好辛苦 倒底幾時完個痛苦 tg: smilingwhenicry

我係我同佢一齊住嘅屋到，但得返我嘅野，放工點唔諗對方

我都係 根本人地有後著 得我地on99 又move on 唔到

死臭雞！！！

你地一齊左幾耐 散左幾耐

我安慰完自己無乜事後，又突然不斷咁諗負面野⋯⋯⋯ 希望真係2個月可以忘記

搵番條新仔一齊住咪得
換左鎖未？

時間同新歡可以幫我哋忘記過去
但又談何容易
我都覺得好辛苦
個腦24h都喺度亂諗

原本分開初時仲好愛，佢仲話我係佢親人一樣，但有朋友見到佢我分開左唔夠一個月係街撞見佢拖住第二個男人時，我已經決定唔愛了，每個人時間都好寶貴，一生人既時間除左留俾妳所愛既人，其實同時都係留俾你家人朋友同自己鍾意既野上面，我拍過3次拖結過一次婚，我好明白咁多年每一次都好長時間同好愛每一個，但係有時你自己認為當下是你所最愛的，其實時間就會話俾你知唔係，過去了就自己找緊時間再去期待下一位你所愛既出現，唔好再浪費時間去痛苦或傷感，因為對方係唔會知道及理解，妳可以哭一場同傷心，但要定一個時間俾自己，記住時間係唔會提醒妳自己有幾多係度，但你係可以好好利用自己應有既時間同光陰，我估妳都係靚女黎，攪好d自己個心態同狀態再 衝！加油！

其實我廿出頭 就想揾到個咁咁人係咪好On9
上年又係條女出軌 痛左好耐
而家叫做有返自己生活 增值下自己 唔開心唔洗扮開心 我開始個時都會好驚又有人厄我 但後來我對住朋友就越做越真嘅自己 唔開心就講
希望大家快啲揾到下一個 仲要靚仔靚女過上一個仆街 我都係

咁好難我上一個係全世界最靚仔最大隻最高最man嘅男人

佢㗎，食得鹹魚抵得渴㗎呢啲嘢

我食得鹹魚抵得渴但而家佢連鹹魚都收埋

就係咁先係鹹魚

ok你冇得救了

可唔可以救我？我想有人打救我

分咗幾耐呀

一星期多一日

有冇日日喊

秒秒都喊 連返工都一路喊一路返

慘羅 同事點樣講

扮見唔到 我隻眼好似比人打左兩拳咁腫

冇人陪你傾下偈？咁自己做自己㗎咩

放工先再陪我食飯 但都無用，無食慾食唔落

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

嗰個男仔你返工會唔會見到

我每日都打50次23892222識背了⋯ 但都無人聽⋯ 仲想喊

唔會， 無任何交集⋯⋯連朋友都唔識

咁你算好啦， 我之前有一次好深刻嘅感情， 係同同事一齊， 之後分咗手佢仲喺我面前同第二個同事曖昧，嗰個同事仲要係我下屬。 佢仲要係嗰啲玩得好放嗰種人，你諗下我嘅感受。

有排你捱但總會好起黎

唉⋯ 咁你最後點樣捱過？

一開頭我都係係咁搵人傾計發洩， 然後都係等時間長咗。

記得嗰餐飯本身係想食嘢嘅，見到佢哋咁樣我即刻食唔落

same here

好痛，我而家狂打我心口， 分散下痛楚

上面好搞笑打去50次冇人聽

真心夜晚2點瞓唔到打去打到絕望；朝早5點再打去又無人聽好想有人陪住我

咁你加我啦， 唔係太常在線，不過有時間會陪你傾， 當初我都係要人幫我走出嚟。

只要嗰個人同你緣份未盡 就唔會捱得過來

淡煙巴又係你

Hi 最近點呀

絲打加油啦
有咩會一成不變嘅
時間都未必會令你忘記晒
但你會習慣冇佢嘅生活

利申：仲好掛住未習慣

屌愈諗愈嬲，點解每段感情都有一人狠心，點解唔可以大家珍惜緣份一齊好好生活

我會逼自己瘋狂訓覺 等自己冇得諗
訓唔到又諗起佢就特登聽啲好慘既歌 等自己喊晒啲情緒出黎
聽親我懷念的都喊到仆街

瞓得著就唔使咁辛苦
明明好耐無食野 但係塞啖飯入口又會反胃

我喊到凌晨大喊都瞓唔到

我都係⋯ 我無食野兩日，跟住肚餓，食左塊餅都想嘔

我之前都係咁 即刻瘦晒 明明本身比人養肥左

心理影響生理
心痛唔假嘅 係個心真係會拿住拿住 我已經3個月了 都仲會有咁嘅感覺

我喊到好攰就會訓著 但起身個頭會痛到仆街 更加唔好講隻眼腫到點

我都好努力想養肥佢
可惜3年嘅一切咁就輸左比新鮮感

我調轉 佢係ex搵返佢
不過嗰時我地未一齊 係dating 所以我又唔怪得佢 但我都覺得好唔開心

捱果下一啲都唔容易，係望返轉頭先覺易姐

對方好撚狠心

我都係！！明明都已經無飲酒

仲頭痛過宿醉 唔知咩料

通常剛分手嘅人都會有呢個想法
我都係 雖然到宜家都仲有呢個想法

一個人落街行下 吹下風 聽下歌 流下眼淚
流完就番屋企追下劇 唔再諗對方

我宜家晚晚食完飯都會落街一兩個鐘坐下聽下歌輕鬆下

好慘我不嬲痴身～ 諗起要咁獨立好寂寞呀！

想像到樓豬嘅感受
之前同個差唔多十年嘅朋友互相表白心意
因為會無限期longd所以無一齊到 但有keep住聯絡
好想佢可以等我過去搵佢 至少要一兩年時間
但係話咁快佢已經鐘意咗第二個女仔(我都係間接知)
最後佢講話做番朋友算...
成日都會諗佢同人哋開開心心嘅畫面
呢樣嘢加埋香港嘅嘢 呢大半年都好唔開心
呢段日子好難捱 仲係move on唔到
希望時間真係幫到手
不過仲係會成日諗 好想我哋之間會再有啲咩可能
然後就會覺得自己好犯殘
可能毒撚我 個人比較傷春悲秋 未一齊已經好心痛
想像到好像樓豬咁樣分開一定更加難受
互勉之

如果你日日對住佢應該會黐線， 好彩你見唔到佢

淡煙巴 我就分手 可摸以tg你傾下

好

10年朋友～～ 好長情！
我都係一個勁犯賤嘅人！ 希望你可以快啲識到新嘅人同佢好好相愛，好好珍惜，永不放手啦

通常就分手果啲都係有排都唔會分

要擁有必先懂失去怎接受

加油

講真嘅 係唔易捱 我明架
真係要時間
不過到你真係走出嘅一日 你就會覺得其實佢對你做嘅野好仆街 覺得自己之前咁唔開心甚至挽留好戇鳩 好冇尊嚴
所以乖啦 約下fd做其他野 時間過快啲

我不斷求佢返黎佢都無動於衷無撚哂尊嚴啦
而家都死哂心了積極操fit自己（但唔會再拍拖了

我尋日有講過架

咁都係好耐都唔會分 你唔會咁狠心架啦

遲啲你寂寞又想㗎喇

唔係因為寂寞先要搵伴侶，係因為愛呢啲野話黎就黎

嗯，而習慣的愛失去了，可能會剩下寂寞 ，以前一個人很開心，這一刻卻未必願意了

明明之前無胃日日都無食野今日無啦啦恢復食慾，好想食野但我唔想咁快！我想減下肥先

你好肥咩

搵第2樣野做分下心
利申 5年幾 剛分手

肥過西

點解個個都咁鐘意分手～ 下一個咪又係一樣

以為自己可以好好享受下單身既快樂
但原來唔得
個人已經習慣左有另一半一齊出街 食飯買野
再睇返自己原來無乜朋友

係咪你飛人

有共識地選擇分開3\

點解唔有共識地選擇找回最初嘅愛情

點解唔珍惜佢，唔求返佢返黎

成日為D好小既事嘈交
每年都話要散一次
散完都係我氹佢
今次唔了
已經無乜感覺

點解會咁⋯⋯ 點解唔好好珍惜

哈哈，咁要做下運動

希望失戀嘅感覺強烈啲，想多啲動力

I mean雙方⋯⋯ 不過我都失敗，由始至終都無發現對方無愛過我， 我珍惜對方，對方諗都無諗我 所以我都係講經

唔夾都無計

點解你覺得佢係由始至終冇愛過

鐘意同愛係兩回事， 唔肯定佢以前有無曾經一刻「愛」過，但好肯定佢最後一個月連「鐘意」都無剩下 一句唔想繼續一齊就走左去，我好似狗咁打幾十個電話求佢返黎（但明明唔係我唔珍惜佢），佢ignore哂好撚狠心

雖然咁講可能有啲難聽
但我覺得佢分得乾脆呢點算有良心
我假設佢呢刻變咗心
對你再冇以前嘅嗰種感情
然後心軟畀你拖住
你有把握佢會再愛上多你一次？
定係再拖到發現唔得嗰陣又要分
浪費大家多幾年又傷心多次？

如果佢到最後如你所講
連「鍾意」都冇淨底
咁佢唔提分手呢個決定又可以點呢
呃住你先？

失戀嘅痛苦其實只係腦入邊嘅化學反應

因為你同呢個人相處過程中，腦入邊會形成只針對佢一個人嘅快樂感應神經元。所以當兩個人分手，未準備好嘅一方無辦法再滿足到呢啲快樂感受嘅神經元，就會覺得好需要對方，好想見佢，好痛苦......就好似啲人戒毒品咁樣，其實個機制係一樣。

戒毒係一定要捱過幾個星期最難受嘅時候
記住你而家嘅感受唔會係一世，真係覺得難過嘅，就比自己休息下，去感受呢種難過，要喊就喊。 因為令呢啲神經元死最快嘅方法就係令自己覺得好難受，身體就會加快去毁滅呢啲神經元，等呢啲為佢專屬既神經元慢慢自行毁滅之後，你就會覺得好好多，一般三個月時間之內可以減少90%

所以你要記住
仆街嘅前任就好似毒品咁樣
離開佢會痛苦
但係為你身心健康着想，一定要遠離毒品

我認同你講嘅野！ 佢唔心軟係對我最好，始終同佢一齊遲早都會散， 但佢最大問題係連分手都唔肯講，直接走左人，call爆電話都唔肯講一句唔愛我，唔肯講一刀了斷。我係知佢心係要同我分手，但我自虐覺得佢一日唔講我一日都有機會 唉

但我今日係想可以痛耐啲，想刻骨銘心啲，但好似好返好多

加油 道理明
下一步就係時間沉澱
過咗呢一關你就會發現自己成長咗
世界又開闊咗啲

呢個花花世界入面乜人都有
佢唔會係最好嗰個
亦唔會係最特別嗰個

我（佢）絕不罕有
往街裏繞過一周 我便化烏有

人嘅身體唔會想永遠保存呢啲垃圾神經元
祝早日搵到另一個令你開心嘅另一半

越咁乞求人哋返來只會貶低自己架，佢反而會慶幸飛咗你

是但搵個男既陪下自己出下街 捱過咗個段時間 之後講只係當你係朋友咋 唔好咁啦
輕鬆捱過失戀
利申 俾人利用呢個方法捱過咗佢既失戀 我就受哂所有後果 沉哂船

介唔介意幫幫手

我知呀！ 所以我理智上知道唔會係返埋一齊

但係你唔理智下做咗......
唔好諗點解自己唔珍惜啦，諗下對方的錯會令自己冇咁辛苦，通常一段關係結束都唔會全係你錯

如果你真係好愛好愛佢 我同你講依個痛先係岩岩開始慢慢你會由痛變成恨 恨又變返做愛 再記起佢當初既好 但發現時間耐左開始連佢個樣都唔係好記得 淨係記得曾經好愛好愛一個人 依種模糊又深刻既感覺
慢慢以為生活開始正常返 但深宵時刻又突然會發作

你依家掛住果個根本唔係佢
只係一個幻象 一個lie

但係 其實外面有人係真係你所諗咁好
所以 move the fuck on and go seek another dick lah

你所迷戀既 放唔低既
根本唔係佢 係你心目中理想化既佢
但你要知道呢個人由此至終都唔存在
只係你虛構出嚟

絲打唔好喊，
我前果排都係啱分手，
Long D好俾心機存錢滿懷希望過到去，第一晚就同我講分手，出國果幾日都冇食過嘢淨係飲酒
我都以為自己可能一世都放唔低，一直都仲有Follow緊佢嘅消息
知道唔可以再咁落去都忍唔住要同佢講嘢
後來block曬所有聯繫方式，投入返自己鍾意做嘅嘢
我自己都唔敢相信自己咁快行返出嚟，你都得㗎！

上面有位師兄話搵個男仔幫你渡過呢段時間，
我覺得唔好，因為果段時間我都有做過呢啲仆街嘢
依家好撚後悔Hurt到果個人，好對唔住佢

後悔係因為咩？因為事後發現自己鐘意咗個個人？定單純係自己內疚
算啦 對人仆街好過對自己仆街
我都受夠對人好 每次拎個心出黎都一定出事
反而玩玩下 開心又無負任 個世界你玩人 人就玩你

我好痛～ 但開始對呢種痛上癮⋯⋯

呢個真
好難受，冇得再攬住佢訓，佢亦唔會錫你個額頭先再訓，唔會再有morning kiss

8年....
上星期比人講分手

我之前要求佢每晚同每朝都要錫一啖
好撚痛

唉愛情好煩

真係好辛苦 好想好想快啲過

可能當初一齊有幾甜蜜，分左就有幾痛

真心唔想再拍拖想自己孤獨一個

做孤獨精孤獨終老算啦我地

好痛，我連相都唔捨得刪

點樣可以狠下決心講分手
我好辛苦

買個HARD DISK, BACK UP 好哂
一鳩DEL哂係電話啲野佢啦
至少電話睇唔到會輕鬆啲

我都係！ 24小時都痛緊

呢個主意唔錯

分手2個月以為放低左，但間唔中都會掛住以前一齊嘅時光，會掛住佢，諗唔明點解佢可以話變就變

分左手幾日，同ex拍左三年拖
我仲以為我同佢嘅關係可以好放心好穩定
所以好多時對佢懶左
以為佢永遠都會跟住我
搞到好唔上心
原來我ex已經對我心淡晒
我性格極度懶惰容易放棄又無自信
呢啲就係佢最憎嘅性格
平時都有鬧我一，兩句我當耳邊風
最近有個符合佢心目中嘅條件嘅男追佢
佢而家同我分手
比機會我同個男一齊再追佢
我呢刻真係無信心做到佢想要嘅人
我想build up返自己先再去追佢
但我相信到時已經太遲
對唔住我真係好愛你

我wallpaper，透明機殼全部依然都係佢啲相

我都係，明明知自己已經好辛苦都唔想放棄佢

我無懶，仲愈黎愈變得好，但對方一野就拍下pat pat走

講起真係好心痛點解要咁樣
只要佢理下我我又會覺得有返信心 其實自己呃緊自己

信我啦, 雖然呢一刻你不斷 將你嘅情緒擺喺佢嘅行為上面, 覺得佢唔鍾意都唔應該點點點, 但係到頭來, 你真正咁在意呢D, 只係因你未放得低佢。

同我一樣，自虐

我地大家都係同一類人